操你媽B 我家祖墳竟然會自己滑倒 肯定是有神力助我

讓我拍個照

實在是太牛了 66666

Selfie

太6了

張圖笑9死我

你個名

推

啲白衫收唔到錢 癲起上嚟真係。。。

真係可惜 無起埋副骨出嚟

收到風係d白衫搞
佢地差少少淋埋牛屎去個墳度

白衫班人真係好痴線

成功爭取祖墳自己滑倒

拍枱拍到個墳都震到爛

刑毀仲要selfie

6666666

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』